點解睇親殭屍先生系列咁多次, 都冇女殭屍?

有呀...第2集果對夫妻同個殭屍仔